這張圖：清潔工被迫在雨中吃飯⋯⋯

冷氣房官員：

點解做香港人咁慘

林鄭：何不食鮑魚

涼薄政府

好慘

阿邊個邊個話去郊野公園開餐？

好似係室外除口罩食野都犯左法？ 佢畀人影左

點解唔返屋企食 哎喲

在雨中漫步 嘗水中的味道

「你又無得推翻佢，你又無軍隊」、「可以點，只怪自己窮」。

手足

香港人無政府，得主人同佢啲打手

你又無得推翻佢，你又無軍

香港母親

張建宗：何不食屎

食野豁免

飲食係除口罩嘅合理「辯解」
而「辯解」係咩意思？你懂的

相信黎緊呢一個月一定好多呢類畫面

食嘢飲嘢唔除口罩點做到？建議你去望下口罩令獲豁免事項

張建宗：原來公園會揼雨

依d真係要話比外國人知

好撚慘唔撚封關搞鳩香港人

正苦：何不上office

政府：我們沒有強迫清潔工在這裡食飯，這只是他個人選擇，他可以到其他地方進食

係窮呀

你又無軍隊

一邊享受雨景，一邊用餐
班達官貴人覺得會好浪漫

今次真係風雨中抱緊豉油

好撚慘

佢唔wfh，怪政府?

何不入室內

屌....

屌 笑撚到我癡線

Push

值得影張相收藏入香港歷史名冊

網上清潔員

可以wfh了

即係叫你自己上庭同個官講

張建宗：郊野公園有涼亭

原來公園又會落雨又會有太陽晒

香港人

應該係叫「民間歷史名冊」

咁慘

張建宗：落雨?可以返寫字樓食呀！

唔少藍屍唔係office工
好奇佢地係咪繼續撐政府

佢已經犯咗黨安法

lm

？病毒唔會傾好六點後先出現架嘛 咁咪岩囉

有乜嘢同法官講

直接lockdown啦
搞到香港人賤過泥

ps封關未？

何不坐Benz食

嗰位歷史人物最後好似上咗斷頭台

食龍肉都要淋雨食啦

6點前病毒訓教咩?
點解唔全民wfh

一張圖就睇到兒登仔係垃圾井底之蛙

😢

推上國際

叫淋病叫得多
呢舖真係淋病

DKLM 過咗lunch time就停雨

香港人真係好苦 通宵排口罩 落雨食飯 連餐安落茶飯都無

林奠同啲狗官幾時死

點解唔打格仔
人地都有尊嚴架

香港人要有軍隊

祝伯伯身體健康

等睇政府話建議就算無office都可以去有蓋地方食飯

你又無得推翻佢，你又無軍隊」、「可以點，只怪自己窮

真係好心酸

好快俾人炒

香港人前世做錯咩

DLLM 以為貪曾、689已經仆街
仲要整多幾多鑊黎？

為左船員開心 殺晒全香港人都值

香港人好l慘

何不入office？

光頭張： 何不上山食？

dllm...........

思路十分清晰

Diu push

sigh

望到呢張真係心酸

真手足

放心, 呢D人點都會相信政府

冷氣軍師

而家啲涼亭頂設計做通窿，落雨點避

仲有呢張

根本班官真係理撚晒地，以前派錢福利一定都冇呢班人份，依家連食個飯都忽略埋呢班人
應該要立埋例，要求僱主必需提供獨立用膳地方比員工

唉好唏噓咁

隊

見到62歲既自己

你又無得推翻佢，你又無軍隊
黃唔黃我唔知，但點撚樣相信政府

Marie Antoinette

正皮係俾凄涼

伯伯唔係你既問題！係政府既問題呀！ 政府繼續唔封關免檢疫放病毒入嚟香港㗎！

賤種煩撚完未日日洗同一句

同把遮一齊違反張聚令

因為1條粉皮既決定幾多人受苦

今日屌完聽日咪又係當冇事發生過繼續撐

嗰種無力感真係

天都哭了

「好慘」

呢張就真係值得係咁推
ON99政府搞到清潔工要係咁惡劣既環境食飯

總好過全部逼晒入餐廳感染

但係村長坐住馬車 感受村民行嘅長途
村長住係城堡 想像村民住嘅籠牢
村長品茶賞花 同商家討論村民嘅前途
安逸嘅生活 又點會明白村民嘅哀嚎

阿李-小城記

柒婆地鐵都唔識搭 紙巾都唔識買，點會明白平民嘅苦

可以點，只怪自己窮

好唏噓 勞其一生
60歲人食餐飯都唔得安樂

何不去公園

唉

呢啲叫唔叫人道

離地高官: wfc

弱撚智都學人做官

我覺得D所謂高官好應該試下係咩感覺...

用下腦先留言

抵撚死 香港人係賤民就緊嫁LA

咁都要推條自私撚比多啲人睇嘅

一語道破，冇民選政府，佢要你食屎你都要食

真係好可悲
一把年紀仲自力更生做清潔已經夠辛苦
而家仲要俾個掃唔走既垃圾政府玩到連食飯既地方都無

窮撚世界末日

個個人話怪自己窮，但係貧窮，政府都係幫兇！

香港喎
笑撚死人咩

政府自己停晒就得
低層唔係人

睇到好想喊

Cls...

點解唔撐
會思考就唔係藍絲

會屌黑暴及佔中影響

呢啲咪叫人道對待囉

咪叫左你地wFH囉 你可以選擇唔番工
你番工就預左嫁啦

post圖還post圖，慘乜撚嘢慘 屌你老母

班陷家剷官見到咁係咪就會覺得抗疫成功？

唔封關走去搞鳩香港平民

唉好撚慘

睇到好心噏

唉
好心up 為兩餐 人生到底為咩

點解唔入office食

構圖ok

屌垃圾政府搞出嚟既人禍要香港人幫佢埋單

班狗順手掉左盒飯然後話見唔到睇唔到
位位5000

康文應該開公園個休息室俾清潔工

政府幾時先識得設身處地為市民諗下
唔好再咁離地 咁自私 咁無知 咁無能

點解香港人會慘到咁

其實咁樣仲危險過係餐廳食
餐廳都容易啲控制食客距離
班高官次次諗埋啲唔合理嘅政策

咁樣就唔會交叉感染 政府又贏

最撚慘係果條粉皮加埋啲其他幫手 唔洗受苦
唔洗落雨濕住食飯 唔洗曬住滴汗食飯
其他人就要 點解 人無貴賤之分？唔好玩我啦

睇到個心好酸

做法不完美。。。但可接受

慘過狗 屌
唔係呃唔係搶靠勞力搵食, 想有冷氣好好地坐低食餐飯都咁難

長痛不如短痛 禁足兩星期啦

呢個政府真係痴撚線
睇到好心up

堂堂金融中心一年就搞到好似第三世界國家咁 我諗真係得香港做到

用下個閪腦

其實仲有個地方可以有冷氣食

［有圖］有個癲佬買咗外賣去狗屋食

所以啲人移民唔係冇原因

忍唔撚忍心呀 仆街！

屎都無食過 點會知屎咩味

黃絲議員拆枱拆櫈
連登仔批鬥唔戴罩、再唔係就影相放上網

香港搞成咁共業黎

張建宗再一次提大家：

「你唔好環境污染、周圍丟飯盒。」

政府班坐冷氣房嘅高官真係離哂地
做香港人真係好撚慘

真係好悲哀

支那人又唔禁，留喺香港慘過二等公民

今日起碼落下雨，無咁熱，之後都唔知點算

或者下次幫人打返格仔遮下個樣

［有圖］有個癲佬買咗外賣去狗屋食

今時今日，大家搞成咁都係政府放廿萬免檢疫嘅人入香港播毒，第三波成千幾人中，仲未知幾時先回落，又死咗十幾個，而家仲要各行各業陪葬？啲藍絲咪繼續撐政府等死囉

禁足其實仲好 依家係佢叫你返工但係要咁撚樣做狗食飯

有好多搵緊兩餐既人係未有本事移民

食個飯都好似乞衣咁
依個乜撚嘢香港嚟

其實食麵咪冇事
落雨咪幫啲麵降埋溫
乜咁唔捱得又冇適應力
冇獅子山精神

官：我今日WFH，響屋企食，賓賓煮

又唔係冇錢俾 要屈人外賣 垃圾政府屌佢老母臭閪

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

香港人做錯啲咩 屌....

果時貼呢張圖出黎打哂飛機話班狗慘，而家全香港人都係咁唔撚見班戇鳩藍絲出黎嘈

真係好心up

屌你老母林鄭月娥 🖕

Retweet this:

好似犯左限聚令...公共地方唔可以除口罩.公園黎既

唔好歪曲啦
呢個位班工友平時係餐廳食完都係呢個位坐晒係地下煲煙架啦
保安黎趕/叫戴返口罩都唔撚理既
居民行過都怕怕

連登仔看圖作文真係世界級

咁唯有做港豬比連登仔恥笑

香港人
林鄭

香港人真係賤

周街食咪周街食
船員既心理質素重要D

連登仔咪又支持政府抗疫

環保撚呢？咁多人叫外賣會製造更多塑膠垃圾，出嚟屌下政府未？

d藍絲見到唔敢出聲

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

點解香港人唔識反抗？同你呻冇錢又唔去返工有咩分別

呢個真
其實有冇呢單野
清潔工都好慘
係廁所食飯

呢個跪係度食個feel仲慘

真係垃撚圾政府 做埋晒啲on9決定

突然間落雨仲熱仲焗，個地d熱氣

林鄭。。。都係黑衣人搞成咁

司長上連登？？！

仲要跪咗喺間食肆前面

好撚心你地啦, 係度扮咩聖人, 你地最支持政府抗疫
唔戴口罩又話滅族又世界末日
睇死你地個個坐係OFFICE 涼冷氣睇人受苦

香港人就係咁低賤
唔洗打格

垃圾政府整埋啲濕鳩政策搞鳩市民 屌你老母個腦裝屎

何不去office

又反抗, 連登仔街都唔敢出

涼薄又仆街

台灣d朋友已經遊山玩水去圍去 好似平衡世界入面噤香港比人搞彎晒

但偏偏地盤工一樣勁多藍絲
就算依家咪一樣撐禁堂食
所以無咩感覺

靚圖

多謝一眾港共政府主要官員以及所有奶共西

荃灣公園可以去橋底環境應該會好少少

黑警見到地盤佬咁大隻，並無發限聚令告票

喺條街食其實仲危險

其實咁同堂食有咩分別

見到就覺得好撚嬲啊

好慘
仆街成班高官同行會成員快撚啲死咪係度獻世啦屌

黨報: 「市民嚮應張建宗呼籲到郊野公園快樂地享用午餐, 政府表示樂見成效」

洗唔洗我貼返淨係禁晚市
d連登仔點屌唔禁全日?
聽晒你地講禁全日啦, 反乜撚抗呀?

成班係街唔戴口罩，拉得啦

根本啲仆街所講嘅正常香港，本身就唔正常，冇反送中時已經一大堆社會問題存在，根本冇解決過，淨係識搵經濟去遮蓋住問題

有無巴打可以放上 Twitter ?

貪曾同689 林奠比已經係包青天level

38%我唔知我唔理

好多地盤佬反政府
中高層有利益嗰啲就通常藍到黑

局長：go 郊野公園

仲坐得密過餐廳

神改

樓主pin呢個

啊啊啊～吃餐蛋風雨中
嗚嗚嗚~吃叉雞風雨中

因為要返工，返工大曬

個政府真係痴撚線

貪曾原來有頂過唔釋法
大佬佢貪得黎，佢起碼守遊戲規則

屌，過兩日又黎釋法
個立法會完全變左rubber stamp

1）sell慘情係唔work

2) 大家一早當呢個係弱流感就唔會有呢啲侵犯人權嘅政策。一早講咗，但大把人講「命都冇，仲講人權嚟恥笑」

食林鄭既鮑魚？

低下階層/藍絲=港豬藍絲=反中暴徒黃屁唔好阻我番工=抵死呀

現代版朱門酒肉臭

話去郊野公園食飯嗰個真係仆街嚟 香港啲高官全部同我去死

好，依啲人真係好撚戇鳩

依家仲有好多豁免

33類獲豁免檢疫人士一文睇清
政府：取消豁免不符公眾利益

連 司長、中聯辦、前特首
回澳 都冇得豁免
點解香港可以豁免咁多人？

藍屍：演員嚟

藍絲果句最緊要有飯食
然後政府就黎逼副有錢無位開飯

英文唔好但都試下出 可以既話推下

好真實

林奠:下次見到比$500你囉

真係愈睇愈傷心

食罐頭鮑咪唔洗咁煩

冇軍隊...

好想知相入面既有幾個會仲係藍？

咁同堂食有乜柒分別

抵啦唔封關

只要政府派錢
藍絲喺坑渠食都冇問題

唔停呢啲豁免，走去搞餐廳
呢個政府好叻

好大分別
衰撚過堂食

深藍唔醒仲未識吊林奠。

好似睇返五六十年代籠民D相咁... 但竟然係今日影

咁樣就唔會感染咩？

心痛香港人

要講埋鄭月娥攪鳩香港人都唔封病毒來源個支那關

忍兩星期
連登真係有人信關鍵14日

叫左你地起幾千萬一個又遮唔住張凳嘅涼亭架啦，你班區議員又反對

餐廳食和在街食，點解餐廳高危d。佢地要知邊個累佢地周街食飯!

正視聽

藍領/低下階層好多都係藍

地盤/清潔平時都係日曬雨淋工黎架啦

點解霎時感動?

跟住話7.1遊行同初選播毒

更加易感染 + 查唔到原頭

高官 、會計師 和
上市公司人員對病毒有抗體？

33類獲豁免檢疫人士一文睇清

7/履行與政府相關運作的政府人員
8/處理跨境運作的政府機構及承辦商人員
9/為向居內地港人提供福利支援的人員
10/為確保政府工程符合法定要求，而必須在內地工作的建造業人員

20/在內地從事生產作業的港企人員
21/代表重大商業交易其中一方的合資格法律執業者
22/每間合資格機構最多兩人獲豁免
23/執業會計師等
24/上市公司的董事
25/恒指、H股指數或恒生綜合指數的上市公司董事或行政人員

相信政府唔怕

求其搵個有瓦遮頭嘅地方食嘛
商場之類

推願榮光歸香港

諗起環保少女

推

其實好撚慘

白癡政府，累慘人民

咁咪直接叫非必要嘅人唔洗返工啦，全部人係屋企食咪最終目的。
地盤人員，清潔工，零售服務..地盤係咪咁撚趕工呀？ 街都冇人行 重清乜撚潔，零售更加非必要啦。要人返工要冇地方俾人食飯，係街食飯又有衛生問題，咪又係高風險。

機場，醫院飯堂 呢啲有豁免 咪照返工。 返工為搵兩餐，食都唔安樂返乜柒工。屌你老母

成功爭取一街乞衣

返工已經辛苦 想坐好少少都唔得 喺條街個個除晒口罩食飯咪又係有風險

話冇軍隊嘅同我Google呢幾個keywords

Ctrlpew
fgc-9

呢個政府真係癡鳩線成班人係條街食真係會好過堂食？

提提你，林鄭係社工黎

無軍隊，佢要你食兩舊屎你都要食

真心睇到眼濕
到底香港人做錯乜嘢先搞到咁慘
又或者到底做錯乜嘢先要係香港

屌 你 老 母
一個人既失誤，要700萬人承擔

沉默大多數話無事喎

林鄭我屌你個臭閪

呢個日本

真定假

落山道...土瓜灣呢啲藍到黑既區預左

窮人都可以有尊嚴做人
咩叫好嘅一餐唔好又一餐？咁第二餐仲緊唔緊要？

明明就係政府嘅錯
點解要怪自己窮

林奠：點解唔租間屋，買外賣上去食

一陣總有班人又話通常清潔工都係藍
平時都係咁樣食 抵撚死

我屌你老母有冇人性呀做黃絲做到你咁撚樣

何不去郊野公園吃飯

心痛

咪答過好多次：因為特首唔同囉！

其實好多藍絲都係咁諗
又憎政權又鬥唔過驚惹禍上身
見人鬥又驚自己會被連坐
所以先係到反對所謂嘅“暴徒行為“囉

777就係想見到哩D畫面

香港人真係好撚慘...

咁死
實炒好多人

特首唔同

photo of the year

何不入office

想像唔到黃金海岸班地盤佬點樣食野

奴隸制太成功

𨳒，二千蚊定額而已。你咪咁la！我俾

你理解錯左啦, 係武力

應該9成

阿伯心水清
咩9法律都假, 拳頭先係道理

好過大陸食，無人影無人理，你睇大鑊飯死四千萬人都無人理

變超4勇武

已經屌鄭月蛾屌到口臭

前世做過D乜今世要做香港人

辯解即係唔愛國，心中無黨，破壞安定繁榮

問吓自己付出一世人，為香港付出一世，自己值唔值得俾政府同中共咁對待？

藍絲除咗黑心嘅人，好多就係諗唔通嘅人

仲可以講出好一餐唔好又一餐，望一望啲高樓大廈，望一望自己喺邊食依一餐。住咗一世人，依個地方竟然無一樣嘢係屬於你，你係nothing。

真心啦，醒吓啦。

何不食肉糜

叫佢收皮啦

唔好憑職業分藍黃，有一次黑警set封鎖線阻住班地盤佬做野，成班地盤佬直接屌黑警死全家，班狗直接退後轉位

衰過堂食

恰鳩平民百姓

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅中史古人資訊片，點知一路賺蘇東坡點做父母官，一路拎黎同鄭月娥離地抗疫做比較，睇到高下立見，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

室外無口罩喎
拉得 罰$2000

暴政府： 可以上郊野公園食，有涼亭

真，周圍同地下仲撚多病毒

吓？物佢哋係做地盤既咩？睇唔出喎，你點知既？
凈係見到佢哋無得堂食要被迫係街邊吃飯好撚慘，唔知佢哋仲會唔會盲撐搞到佢哋咁慘既人之嘛。

被害到咁慘仲要盲撐

陰功

push

如果因為咁樣傳染左

以前都係咁㗎啦嗰啲清潔工焗住喺一兩平方嘅雜物房食飯

以前有冇人同情而家嘅一堆偽善走出嚟

下次最好打格

政府都唔想 體諒下政府 我哋以前仲辛苦

林奠賤畜

抵死 後生仔幫你爭取
就屌鳩d後生仔
宜家回力鏢打翻d老野

唔想就問責下台啦。

只怪自己窮 ... i know that feel old man

唔知過左今個月

再問下啲淺藍廢中廢老

會唔會轉色呢？

無計，香港係世界上人工算高，所以你唔做大把周邊窮國人爭住做，所以累鬥累到死為止。

攬炒完香港都會係咁架啦
只不過而家提早左兩三年姐

立法徹消藍領工，成班窮閪影響市容，要怪就怪細個點解唔好好讀書

人一窮就離地

最好立法殺藍領合法化

你都好撚野，僱主鬥員工

好心up…

你又無得推翻佢，你又無軍隊

其實佢無講過

林奠：又想害我，你唔會得逞

好撚心酸見到佢地
政府連人民自力更生既尊嚴都褫奪埋
反而啲雙非廢物攤大手板拎綜緩就fatfat